華為：Who do you think owns Huawei?

竟然自己出twit 咁問

個投票已經完左

外國市場就係要marketing